{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2993874720/gwang-anli-deokeulleobhotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926148407&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000746982&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=271818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322174597&selectedRatePlan=390773655&expediaPropertyId=93527335&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 더클럽호텔"
    },
    "text": "広安里ザ·クラブホテル\\n\n大韓民国釜山広域市釜山広域市広安海辺路278番キル42\\n\n広安里ザクラブホテルは5つの客室で構成されており、ルーフトップテラスのような便益施設が提供されています。 広安里海水浴場はホテルから歩いて行ける距離にあります。 当ホテルではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供され、新世界センタムシティと海雲台海水浴場も車で近い距離に位置しております。 チェックインは15:00から始まり、23:30まで可能です。 チェックイン時間は客室の利用状況により変動することがあります。 チェックインの最低年齢は18歳です。 チェックアウト時間は11:00で、これも客室利用状況によって変動する場合があります。 旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、21:00以降に到着予定であれば、予め宿泊施設にご連絡ください。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。 チェックインできる年齢は満18歳からです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 客室内では無料WiFiが利用でき、駐車は施設内のセルフ駐車場で無料で利用できます。 駐車場には電気自動車の充電スタンドがあり、高さ制限が存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルは大韓民国釜山広域市釜山広域市広安海辺路278番キル42に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルは5つの客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの便益施設には何がありますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルにはルーフトップテラスのような便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルから広安里海水浴場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルから広安里海水浴場まではホテルから歩いて行ける距離です。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの無料特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルの近くには新世界センタムシティと海雲台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルのチェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルのチェックインは15:00から始まり、23:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルのチェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの制限事項について教えてください。",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルの旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの到着時の連絡について教えてください。",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルの到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、21:00以降に到着予定であれば、予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルでは駐車場があり、セルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの駐車場には何がありますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルの駐車場には電気自動車の充電スタンドがあります。"
        },
        {
            "question": "広安里ザ・クラブホテルの駐車場の制限事項はありますか？",
            "answer": "広安里ザ・クラブホテルの駐車場には高さ制限が存在します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 811
    }
}